一通咩事？

入到去，啲股票價停哂係琴日個價？

用戶止蝕失敗慘輸身家
等睇頭條

仲賺緊，不過第一次見佢更新唔到價格，但個網又入到

有無巴打試過咁既情況

我都係呀，D價錯哂，係咪就執

最緊要股數岩姐
錯價開返市就好架啦

巴打都試過 我用左幾年第一次見係咁

係，全部收市價都係前一日

一樣，留名觀察

用電腦可以

仆街，帳面數都錯撚左喎

仲有平價700買???

係喎

今朝先買完call

我都有問題

入到，但股價係琴日的價

唔通爆煲

真係出事，希望聽日生生性性整好佢！

今次仆街了

Me Too 今次仆街了

嚇鬼咩，聽日搞番掂啦

一通太多問題,依家只係用佢黎玩期權

仆街了 如果啲價聽日都仲係咁點算
啲損失一通好似唔包？

依家電話睇無事啦

第一既用咩
一通個現價經常都唔準架啦
買賣筆數岩咪得囉

我電話睇仲係咁啵

股份市值咪現價囉
盲撚左咩

入都入唔撚到

屌 想SET個盤聽日買賣都唔得,係咪就快汁粒呀

巴打點，係咪都登入唔到…

而家又得左
你試下

入到，睇唔到個倉

我得WO 掛埋盤

電話呢兩日時得時唔得

唉,屌 鬼叫我窮,用一通咩

咁搞法越用越窮
點解佢唔整app

好似打機咁
真係比其他公司既保安差好多
其實你地用驚唔驚

用左幾年都未試過咁
好彩唔係止蝕
唔係入得黎都仆左街

信用限額係要聽朝開市後點操作先買到
ao 買唔買到

貪平用緊，，有冇邊間 apps好用推介下？

同求

仲未整好

垃圾一通

有無人打去屌佢

你個野壞左呀

睇唔到倉

一通死機係股災先兆

睇唔到啊!!!!!!!!!!!!!!!!!

半個鐘頭前成功登入，股價已update
但依家又入唔到，仆街一通

死撚左，乜7都睇唔到

全白一片

入唔撚到屌

屌 想走都走唔到

仲未撚入到 屌佢老母

以後用番牛牛

好彩手頭暫時未需要買賣 屌你老母一通

屌你老母一通
去耀才開戶算

廢西一通

一通都叫我strong hold

熔斷2.9加強版

終於入到

一通又幫到大家冇係言位接貨

一通好波

一通熔斷

手提仲未入到 有無ching係咁？

睇都唔俾你睇

廢事你俾人震走